簡單黎講，即係山姐整左堆蘇州屎要其他人埋單

山姐好野
山姐不死

繼續Big

？